會因為肥婆icon返高登既入一入黎!

快啲返去啦屌
繼續奶早洩屎眼

fatc

##fatc

我奶屎眼都唔撚想見到呢啲柒頭icon. 不撚知所謂
擺撚明係高登放過黎趕客

熱

不了

好樣衰囉